\documentclass[12pt,a4paper]{scrbook}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{graphicx}

\author{Adrian Wannenmacher}
\title{Test}


\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\part{Teil 1}
\chapter{Kapitel 1}
\section{Aufsatz 1}
\subsection{Einleitung}
\subsubsection{Quellen}
\paragraph{Quelle 1}
\subparagraph{Teil 1}
Dies ist ein Beispieltext\footnote{Das bedeutet er erfüllt keinen wirklichen Zweck.} !
$v_\text{Auto} =\frac{\Delta s}{\Delta t}$
\[v=\frac{\Delta s}{\Delta t}\]
\begin{equation}
v=\frac{\Delta s}{\Delta t}
\label{ABC}
\end{equation}
\ref{ABC} ist toll
\section{Kuchen backen}
\begin{itemize}
\item Mehl
\item Marsgestein
\item Kaninchenkeule
\end{itemize}
\section{ToDo-List}
\begin{enumerate}
\item einkaufen
\item wählen gehen
\item schlafen
\end{enumerate}
\section{Physikunterricht}
\begin{description}
\item[Beschleunigung a] Strecke pro Sekunde pro Sekunde 
\item[Erdbeschleunigung] 9,81 Meter pro $Sekunde^{2}$
\end{description}
\section{Firmengewinne}
\begin{tabular}{| c | c |}
\hline
Jahr & Gewinne \\
\hline
\hline
2015 & 2\euro \\
\hline
\end{tabular}
\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=4cm]{Keil.png}
\label{DEF}
\caption{Das ist ein Bild}
\end{center}
\end{figure}
\end{document}